有無人仲用緊HTC One Max?

舊電無換過想去換電